mk港女屋企人死左都要放上ig扮感性

真係痴撚線

懷念爺爺

最撚on9

送個like比佢囉

第一張圖個舊屎黎？

出殯個陣開直播

懷念爺爺系列

兩個鐘之後就落bar玩..
係威嘅

直播破地獄 再加d眼仔 👁爺爺係到👁

買醉姐

淨係Post Story我點俾Like呀

捉去做雞就啱 若你高興就中出我吧

連登仔連mk港女屋企人死左放上ig扮感性都要擺上連登

我係佢啊嘛就第一個打死個孫先

火影

有冇依條友既update

死屍相？

人都死左就放過人啦

第一張圖段說話實情係咪： 你係認為阿爺/爸就死 係高興既，你就躝去旅行啦，我當無生過你/養過你，躝去邊都唔關我事

屌 睇完第二張相
先睇到第一張相阿婆個頭

死臭雞屌你老母

唔咁樣講。點呃daddy 俾錢我去玩啊

樓上痴撚線

好似兩個鐘之後既事黎

都未死 可能係想再激將法 激番醒佢

CLS

D mk妹真係特別冇腦

你他咪返工冇嘢做呀？
阿爺病咗入醫院
我唔知佢係咪過咗身，睇相就攤係張床啫

去完醫院探病，之後自己有節目都唔撚得？
人地做乜都要你連登仔批准
你先係最戇鳩

笑死

屌笑左 有怪莫怪

有怪莫怪

用下你對閪眼望清楚先啦 護主犬

許小姐，係唔係上左黎？

笑完先意識到咩黎
有怪莫怪

許小姐嬲左了

無出樣無出名
有咩問題

睇錯性感

有冇19版本嘅懷念爺爺

釋放欲望

痴撚線仲要換面

次次見到都笑到痴線

係咪世界殯儀館個廁所?

兩個鐘後去bar玩先好笑 屌你啲fd見到ig咁撚樣都笑柒你啦

我都笑左 有怪莫怪

當連登係咩
ON9 又唔敢直接屌柒佢
走黎取暖

去bar玩都唔帶埋啊爺去

咁以後冇野可以拎上黎講啦

咁都上左熱門

太不孝

識埋d 垃圾朋友都要放上黎
當連登係咩？

推呀

小朋友討論區

懷念爺爺有新版本

死左仲放係床到做咩

d mk妹係無撚腦

睇圖似未死喎
她說似係個男人個老婆同個男人講: 如果你要走就走 唔洗掛心

cls

香港版

帶咗喇
喺佢背脊到 你睇唔到咩

i am going to hell

呢D臭雞快D死落去個化寶盤

Mk仔港男咪一樣
在座都係垃圾

平時唔係孝順
要扮孝順擺上ig呃like
無腦到

換面仲要睇到拍攝者個鳩樣鳩表情真係笑到仆街

人地太唔開心先去輕鬆下
你呢啲毒撚點會明
我地mk狗公界一向係屌閪安慰死老母嘅mk妹

點解仲會有心情係facebook 留這?

15second horror有條片都係咁

唔係po自拍已經算比面

物以類聚，人以群分啫
笑什麼，大家都係MK仔女
呀唔係，係囝囡

Lm

醫院好似唔比影相？

勁撚過懷念爺爺

想帶爺爺去蒲

我都係呀屌，入到嚟心諗性感呢

無腦傻西
呢個世界太多

唔講邊有得笑

上年我呀公啱啱死 條屍仲係病床
我個仆街痴線老母(50歲以上架啦)竟然對住條屍影相
之後都出賓個日
條八婆竟然夠膽死影個靈堂
我覺得佢仲痴線過呢條MK妹

我屌

好唔尊重先人

我地有屌柒佢架
條八婆都係唔撚聽記住影
第日佢死我影完會放上網架啦

智撚障

呢D 真係好撚肉酸

Attention whore

垃圾 有種cap人圖就冇膽同佢講
淨係識做鍵盤戰士

樓主連mk港女屋企死左都要放上連登刷存在感

你都戇鳩
你邊隻閪眼睇得出人地阿爺已經死撚咗呀戇鳩仔

傻西瓜
我係睇唔過眼你咁撚樣都要 cap 人上嚟俾你評頭品足

痴撚線

我覺得前面感性都還可以冇乜野 但2個鍾後落bar真心on9 即刻所有野都係假

有無病？
啲港女真係好attention seeking

咁威

用死人黎呃like係港女同埋本地藝人呢班人渣先會用

仲有平時叫人集氣個啲 真係不能理解佢哋究竟有幾想引人注意

最撚戇鳩係醫院範圍唔俾影相呀

又幫佢加句im going to hell

傷心都可以西痕㗎嘛！！
ps. 扑嘢可以快樂❤️#空虛待填🙇🏼‍♀️

會唔會有人重病訓係張病床仲想比人影相放上網?
班低賤港女真係唔死都冇用

唔通即刻約佢出黎屌柒佢?
要返工不了

大魔王
上次去拜山有個人拜完隊部電話比我, 叫我同佢影相...
而家D人....

唔係咁都比人feel到孝順呀

人地做咩有節目關你班毒能系事咩
你地屋企人死左你會唔會3個月唔打飛機先

親戚定係唔識架?

一定啦
想我老母死好撚耐架啦

懶感性擺上網，之後仲有心情落bar玩

有怪莫怪 笑左

唔識

預左俾人屌

不過有情緒係自己私人ig post出來有咩問題，一窩蜂語佢假孝心/懶煽情，係咪識佢本人知道佢諗乜？點處理情緒都要俾連登仔評論？

屌 唔得 換面真係笑到仆街

其實好陰公 成世人可能無做錯咩
係生著d無腦子孫 搞到死左都要比人笑

有怪莫怪，但我真係忍唔到

仲以為係電動減肥跑馬機黎

唯有送上小鳳姐一曲記心聲

好想瘋狂安慰佢

港女真係cls

有怪莫怪
見到你地打呢句先笑

今時今日仲有咁多on9港女

拎屋企人做人情就係咁啦 痴撚線架

有怪莫怪細路仔唔識世界

睇完你個留言先見到

雖然我只係笑佢個親戚行為
但係都有怪莫怪

老實講輕描淡寫
無乜問題
係人都會有負能量
唔洗又影相又乜乜柒柒

識佢 臭雞黎

睇睇下似隔離床啲對話...

好瘦⋯⋯

成班都痴撚線

親人死左都要影相打卡

一定好多人讚

影病人死人真心on9

反正點睇都唔似死左
只係個阿婆同阿伯講如果真係好辛苦 要走就走啦 去邊都無所謂 唔需要擔心佢

痴線

講多啲

屌

好撚on9

有咩問題

呢條女有嚴食症 仲有唔知乜野血病 因為呢單野好似入埋廠

遊玩時 開心一點 不必掛念我

One like = one pray

屌我有follow呢條女

好q

仁濟

玩埋投票

咁洗唔洗讚埋佢真係唔掛住人咁撚聽話呀

而家邊個係到評頭品足
講撚緊佢虛偽呀柒頭
拎返你對閪眼睇下上面講咩先啦

依單咩事

為左呃like 真係乜都做得出
真係垃圾到無得再垃圾

利申 可能因為自己同開祖父母一齊住特別敏感

忍唔住笑左

經歷過婆婆過身 唔好話post story sad到攞起部電話睇都無動力。。。 刷存在感試下唔好禁

Mt 24:12 And because iniquity shall abound, the love of many shall wax cold.

2 Timothy 3:1 This know also, that in the last days perilous times shall come.

2 Timothy 3:2 For men shall be lovers of their own selves, covetous, boasters, proud, blasphemers, disobedient to parents, unthankful, unholy,

師傅師傅，破完地獄之後，唔該順手超渡埋條低能白痴婆，唔該

我都係
以為第一張相係一堆爛肉⋯

本身都覺得po下野冇咩問題 點知兩個鐘就落去un仔

咁都要呃like

我笑到喊 玩埋換面屌

人類既智商真係無下限

真係冇撚腦 痴線 po都算 仲要搞投票

真係冇腦 咁都用嚟呃like 點解唔係呢條on9死

以前細個 同婆婆住左十年，之後過身

百幾個所謂既親戚好多我咁多年見都未見過，或者見一兩次，什至有啲關係遠到我都唔識講。起到喊到瀨屎瀨尿都算，仲講埋啲風涼說話乜鳩點解走得咁快，無得盡孝之類

屌佢老帽 婆婆在生唔孝順，死左先黎後悔。一係就假到閪咁。 果一刻係我人生第一次覺得自己長大左

樓上條港女無腦戇鳩，點都好過呢班濕鳩

痴撚線 呃存在感呃到咁嘅地步
港女有冇人性？ 衰過大陸狗

社交圈子細，有朋友都係毒男，未見過世面係咁上下

見到依句好心寒，竟然覺得討論區資源係拎嚟傾佢朋友ig做咗乜衰嘢

真係有怪莫怪

人死撚左仲要俾條扮文青的港女消費

洗唔洗話比老師知

dignity from menschenwurde?